想試下做model，有無介紹？

屎忽癢想試下做model，
影衫影妝影飾品嘅硬照都得。
有意嘅請留tg詳談，
謝。

利申：真心問意見，
肥妹仔底，五官正常，
唔係靚到飛起嘅女神，
普通女仔正常樣。

相

會窮

厹全面進場

利申: 汪

已say hi

Hello咗

香港出名攝影師paul lee你fb pm下佢
如果你唔介意冇paid

聽講有衫提供

李奇奇 仲有無搞攝影團

可以做model

ok，唔該絲打

召喚袋sir

你靠害 ?

賣唔賣處？

人地大師肯先算啦

自拍一張放上嚟先講

我有部iPhone 8+，
不如我同你上酒店影吓model 照，
你帶啲泳衣校服就ok，
房錢可以我比

Ching 華維跟機 ， 房錢share